基仔首亂世情侶loop到停唔到

好歌值得更多人支持

1.亂世情侶
2.花灑
3.重複犯錯

推

唔評論
但我覺得亂世情侶>龍舌蘭

Loop左幾日

明星
傷追人
一生何求

一生何求又係好有feel
前面兩首聽到有啲厭

聽下感情真相

係好聽 但你唔覺青菜淡飯果句好怪咩

可能用字俗咗少少，但意思上黎講冇乜大問題喎

時代2.0

時代以前大台播到洗曬腦，而家冇可能了

係巴士聽到差啲喊

有返佢最紅果期既味道
唱返廣東歌算啦基仔

[/b]

個人覺得係古巨基top嗰堆，綜合成首歌既質量同意境

Push push push

特登去聽 好撚普通

多謝你特登去聽

push

樓主多謝你，好那好聽

基本上俾我推薦咗既冇一個話唔好聽

佢隻碟都好撚正

一陣又引戰

我下首派台歌就係亂世情侶

個人睇法咋喎，班單春迷唔係惡到咁呀

夕陽組合無得輸

明明就係古fans 鍾意引戰
然後有鬧戰後完美地話單春迷惡撚晒
好心古巨基輸比陳奕迅係客觀現象
有心情同單春fans晒口水 不如share呢首歌比人識
陳奕迅攬住個樂壇大毒瘤仲hit過古巨基嘅「夕陽組合」

笑死，單純咁話呢首歌好聽過邊首歌都叫引戰？
我又冇踩另一首歌
音樂不嬲都係主觀，一定要強逼全部人鍾意某一首歌？
你最後一句就真係引戰啦

自己咪睇串流平台數字囉
我們萬歲的確係>>亂世情侶

在這亂世愛定你已是人生僅有大志

單春迷真係好撚on9，你覺得單春啲歌好聽多人聽咪繼續支持，係都要入黎踩下場，抹殺其他香港歌手

下 ， 首野好垃圾咋喎
一慣canton poo style

如果呢首野係神唱，已經昇華到另一層次

巨個腔carry唔到隻歌個flow...

又黎多件

Apple Music
#1龍舌蘭 #3我們萬歲 #18亂世情侶
Itunes
#2我們萬歲 #4龍舌蘭 #8亂世情侶
Spotify hk top50
#6龍舌蘭 #16我們萬歲 亂世情侶五十強不入
Moov daily top new song
#1我們萬歲#2龍舌蘭 #6亂世情侶
Kkbox 本地單曲日榜
#1我們萬歲 #4龍舌蘭 #9亂世情侶

咁我想問我最後個句啱唔啱呢？

啱，好撚啱添，冇人話單春唔hit
但你喺一個吹奏其他歌手既post度講呢句，係咪想引戰自己知啦

#5「基仔>eason 」
我就話古fans引戰先有咩問題呢 係你地自己拉陳奕迅出嚟
我講陳奕迅hit過古巨基（客觀現實）叫你地唔好晒時間引戰 有心就share「亂世情侶」比多啲人識
跟著就話我踩其他歌手 我要踩古巨基我會唔會叫你地share呢首歌吖大佬

大佬你都識講係古fans，唔通講
eason>基仔？
佢自己主觀覺得基仔好過單春關單春迷撚事？
又係嗰句，一定要強逼全部人鍾意單春？

冇吖 不嬲都係自己fans圍威喂 你鍾意咩咪咩囉
不過hit 唔hit就係客觀數字證明囉 我講嘅係人氣唔係質素囉
咁都踩到你條尾？對唔撚住囉

睇一首歌要睇串流平台既hit數
咁我諗姐撚 jj 老蕭 yoga 係國語市場應該屌打單春
剩係utube 觀看次數都輸人幾條街由其係頭兩個
好心咪咁表面

單春迷真係好撚核特，呢個post由頭到尾都冇人話單春人氣低同唔hit，自己就叻唔切咁衝入黎同人講單春好撚hit，hit過基仔好撚多
單春迷犯眾憎真係唔係冇原因

每日都聽幾次

不要吵吧

口水歌，林夕一般發揮

主要係歌詞中到城市人既內心

好彩不是垃圾謙填

支持！今年覺得最正既碟係Kay&Juno同基仔了
利申 會去睇4月演唱會

樓主你係咪第一次聽canton pop?

青菜淡飯已經俾人屌係謙式填詞

編曲差左啲，但首歌堅正

好聽 支持!

殉情記

我講緊唔好晒時間引戰 叫人多啲share呢首歌 因為串流平台嘅反應仲衰過陳詠謙填個啲垃圾
然後就話我踩其他歌手
其實係唔係你地太自卑咋 噉都可以瀨到咁

題外話#49 上年單春首「讓我留住你身邊」係台灣kkbox 全年播放率no.1囉

亂世情侶> 我們萬歲

我們萬歲d詞 九唔搭八 搞到隻歌勁怪

利申單春fans

其實呢，hit rate 高係代表單春多fans, 呢個係事實無咩好嘈，咁係咪最hit 既歌就係最好聽先？上面果個又唔洗下下貼曬hit rate做比較既，單春有好歌古sir 都可以有架姐，你要比你唔將單春歌既hit rate 同小幸運比？難得今年廣東歌百花齊放，係都要出黎搞分化咁好咩

利申：有聽單春 古sir Juno 軒仔 有好歌就聽

花灑

唔好阻住人打飛機啦，我覺得呢首好聽過某首就洗版貼堆data出黎，都唔知要證明啲乜

好好聽 如果古sir可以放輕啲把聲嚟唱 感覺應該仲好

初初

同感
但整體黎講係正

一聽好似返左十年前咁 回憶黎 夕陽

初初都好聽
但估唔到竟然係羅力威作曲

副歌LOOP左好多次 好K 但係間唔中整首呢D真係好爽

係好K歌feel，但偏偏呢種style先最有機會hit

陳輝陽

有LIVE版

又有人搞分化
咪撚小學雞喇 TVB報收視咩

利申：兩位歌手都聽

好古巨基 個人認為好過主打嘅太空艙

應該呢首主打

古巨基係邊間唱片公司？點解好似宣傳咁差

辣殺蛋

呢首歌未plug

但係其他歌都冇話真係好紅

英皇

哩首曲風，真係猶如8 90後嘅集體回憶一樣

一定要hit，基仔好似好耐都冇一首真係全民皆知既歌

呢首都唔得都冇咩好講
好明顯係隨口係街都唱到副歌個D黎

基仔>eason

上首都可能係戀無可戀，致少年時代都麻麻地hit，都唔好講之後出果d

致少年時代我身邊啲Fd都知既，但要講到真係大hit的確係戀無可戀

我與你就應該冇乜人識

聽到好想喊

好似身邊有個人比緊承諾你咁

嗰個意境的確冇得輸

一直覺得蛋記糟蹋咗古巨基

清茶淡飯？

出碟果日連登有人介紹 聽左一次 >都係loop返未來見
見到呢個post又聽多次 都係

佢唱法係咪唔同左？即刻聽返愛神 必殺技 傷追人 平衡返

蘿蔔青菜，各有所愛
我就覺得呢首好正啦

都話架啦

單春啲歌係好聽，我都成堆佢既歌，但佢班fans真係

歡樂今宵

我自問

基仔同eason都出道咁多年
神枱級啦
有乜好爭
兩個都支持 撐起香港樂壇好過啦

利申Eason fans

基仔返來了

好崇拜林夕
但佢作俾基仔d詞硬係鳩流d

必殺技

Btw有無人記得當年愛得太遲真係紅透半邊天

呢d先叫歌架嘛

基仔又好 Eason又好 兩個都高質 點解一定要比較邊個好啲hit啲 然後偏低邊外嗰個 百花齊放咪好 一定要去到二者只能活一個嘅地步？

亂世情侶真係好正btw

大雄
任天堂流淚
年年有今日
Moment專輯首 自我安慰
地球很危險
下次再見
時代
告別我的戀人們
戀無可戀
初心
太空倉

愛得太遲都係有少少水尾 2006年尾 , 但都好屈

最hit 係必殺技愛與誠 04-05 果期

非主打: 飄流教室, Shirley

唔知嘈咩 個時後生鬥緊就話姐 佢既粉絲都三張四張啦 兩個都係天王 出歌咪聽囉

第二最愛 錢錢錢錢

我鐘意古巨基啲歌呀

仲有買佢碟 去佢聽演唱會

但我真係麻麻地部分古巨基fans囉

有啲仲噁心過你哋所講緊單春迷

為咗hard sell自己偶像歌

連體育台都走去宣傳開post

咁同tvb植入式廣告有乜分別？

有無諗過你哋有時咁sell自己偶像只會令其他人對基仔有反感？

可能係基仔想佢用淺白啲嘅字去講道理

波台不嬲多元化

對住波台唔洗太認真

好有舊歌feel

啦啦啦

多謝樓主介紹
而家到我係咁loop

太空艙

做隻貓做隻狗

成隻碟去返《時代 》感覺

同埋陳柏宇都係

其實啦啦幾好聽 啦得好聽都唔易

亂世情侶真係成隻碟最正嘅歌

咁只係代表林夕>>>>>陳詠謙

loop 緊

仲有 #香港勁揪

如果亂世情侶年中派台就正

原來陳輝陽作曲
好耐冇聽過陳輝陽新作品喇

啱呀

古fans 最鍾意扮弱者扮畀人蝦

或者幻想自己偶像畀人打壓

再單打其他歌手fans引戰

明明演唱會就好好賣 啲歌仲好多人聽

惡？邊惡得過樓主呀

首歌既第一粒音成日令我有錯覺以為聽梗終身美麗果然係陳輝陽

SAME

無錯，基仔近年出嘅歌的確唔hit，但好聽，而家好有心去造每一首歌 ，唔去爭獎

睇左呢個post即聽
屌，已經狂loop
上次未來見又係

出動到夕陽組合已經好有誠意
夕陽組合既歌係好多人既回憶來

首歌真係好正
黎緊4月仲有紅館演唱會part2,基仔仲話可能唱1d從來無live過既歌

YES 陳輝陽做呢d食糊歌好屈
個旋律K得黎 配番林夕份詞 唔會聽厭

對唔住囉踩親你地條尾

你暪我瞞都ok呀

初初都好正

逆時光

句清菜淡飯真係全首敗筆

真係好想問邊間教會
個四粒字真係好un 耳

Ok ge

始終未去到可以全民皆曉，哴哴上口既境界

出咗mv啦

睇左好多次，冇對白都超有feel

點解要年頭先出，年尾實冇獎

因為佢已經唔攞獎

首歌難唱
近二次聽live都要降key

我覺得最近嗰次流行經典50年場live ok

之前同森美去日本拍果個亂世情侶東京篇，2月13號晚有得睇

係幾好聽

支持

好正

出左合唱版

《亂世情侶 (合唱版)》
主唱：古巨基 & 胡定欣